[突發]毅進仔黃大仙撞車 附近居民大聲恥笑

頭先喺朋友屋企食飯
突然聽到嘭一聲
跟住聽到有街坊大叫
「喂～毅進仔炒車呀～～」
原來係毅進仔炒車 車牌AM8564
不過只係撞爛咗交通燈
人應該冇事
啲街坊恥笑得好犀利下

危險駕駛

正一垃圾嚟，阻塞交通，仲要撞爛交通燈

18比0有得解

Take左野就冇撚開車啦

屌你老母 人又冇事 又係我地納稅人埋兩面單

正一垃圾

屌你老母轉個彎都炒
個牌淘返嚟嘅？

市民譴責黑警破壞燈柱等行為

一定唔會告

睇錯AM8964

咁都炒

早排去北區做嘢經過粉嶺工業區，次次都有狗車做駕駛訓練。有次同架狗車並排等燈位，見隻狗雙手揸軚成個人硬哂軚咁。到綠燈時候架狗車起步即死火，我即刻開車窗指撚住佢勁大聲恥笑 之後地板油走。
果然毅進狗水平真係不負所望，垃撚圾

落地用返四隻腳行路算啦

我懷疑佢哋係練開碰碰車

毅進仔當年考CE DSE 都係科科炒
炒埋車人生先圓滿

🤭

ip都唔洗check

交通燈無事ma?

執行職務，所有交通規則無效

破壞公物

下次小心啲最緊要人有事

出信屌鳩運輸處係呢個位擺支燈啦

一響警號同閃燈咪執行職務囉
成日見狗車衝燈先響號，然後過完路口就熄燈慢慢行

好耐無見呢set

暴徒交通燈襲警

正

琴晚唔去個fd屋企食飯嘅話
就會錯過咗呢一幕
不過我都係住附近架咋

唔係25咩

佢好似撞完15分鐘先閃燈

bb

執行職務冇事

幾點嘅事呀?
我都係附近 但聽唔到有人嗌毅進仔撞車

9點半左右啦
我同個fd都聽到
跟住即刻喺窗邊望出去兼影埋相

希望佢哋chok親尾龍骨 過兩日有事

係正黃大仙，
又破壞公共設施

屌 戴咗HEADPHONE打機
屋企明明有支長鏡

咁既位都炒到
個牌淘返嚟？
定鬼掩眼

你錯過晒啦你

交通燈襲警

阿sir 要行
支交通燈竟然紅燈阻差辦公
阿sir 電光火石之間判斷出
最合理武力制服咗交通燈
未完美 可接受 要改善

A

屌你老味當自己玩緊GTA?

咁多唔識渣車

64係89

你當金大仙流的嗎？

7婆去呵返條燈柱未

對於社會上一少撮暴徒破壞交通燈等暴力行為，我方給予強烈譴責，希望盡早解散犯罪集團，令社會回復平靜，我方同時呼籲，請物讓畜牲駕駛車輛。

支交通燈好慘

垃撚圾

行返上行人路啦屌你老味

點解人無事

毅進仔：交通燈襲警

左上有4隻手

25

仙友

原來狗車係棍仔嚟㗎？

下次應該會有事

比佢哋渣GTR咪唔洗抄囉...
直接往生

你走嗰時有冇超速

屌有乜好笑？咪又係納稅人埋單
廢老唔使交稅笑住食花生

成撚日話依法辦事，
跟勞工法例起碼揸車果個賠$300先啦

佢哋嘅存在已經係好浪費公帑

踩地板油唔等於會超速，有揸車就會明

上次扮雀仔，今次又扮乜動物？

犯法就係犯法
有狗犯法，就要有人執法
市民留意到有心智未成熟嘅毅進仔受人煽動撞毀燈柱

扮Thomas火車頭炒車

黑狗現形四腳趴地照車底

香 港 國 寶 ： 許冠傑

自動波都死火？

哈哈哈哈哈哈

5分
老不

可能撞鬼 做得虧心事多會驚

以前Sprinter係 新嗰啲iveco 唔清楚

個牌點考返黎？

暴徒破壞交通燈

會唔會告支燈柱暴動

過左個星期就連個紅綠燈都移除埋 無紅綠燈咪唔會撞

黑暴破壞公物
仲要成枝燈破壞，本土恐怖主義萌芽

自己睇spec

冇嘢變咗Michael Jackson啫

屌咩，又話係中國香港警察，個車牌有64，係咪想明示中國發生過64事件? 要將件事話比中國同胞聽，中國香港警察係反中亂港，這數字組合是辱華。

Sor

er...sor係24
譚香文唔撚係

屌 最緊要人有事嘛

宜家佢冇事，又唔會有咩要負責，下次佢撞撚死街坊都唔會有後果，我話既

民主女神

傻仔

無視交通規則

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

置頂半日

多謝支持

都唔會告既啦

弱智